{Ahoj Michale,}<dt>
 
Přišti tyden mám těšký tyden.  Od ponděli do pátek ráno mám česke lekce – česke gramatika je těško.  V ponděli večer musím jit do radio.  V úterý se divam na televize, ve středu v 18:00 hodin musím psát domácí úkol pro lekce.  V čtvrtek půjdu do kina s Monikou.  V pátek půjdu na nákup od 15:00 do 18:00.  Celý odpoledne.  V sobotu a neděle ráno má volno čas.  Ale odpoledne pojedu na výlet na hrad Karlštejn a půjdu hrat tenis.
 
{Měj se hezky!}<dt>  Eva
